鬥藍

鬥藍

支持國家共產黨以打壓國家分裂份子為理由 正式進行全面監控工作，現階段需要參考新疆模式管理香港 止暴制亂

因為黑衣暴徒與及埋爦炒派是在扮一般巿民匿藏在民間

所以唯有進行全民監控 *不論任何人* ：

部份內容參考國內反恐工作

1）全民使用內置智能晶片身份證及護照， 全方位加裝智能燈柱，功能配有面部辨識、身體行為動特質監控、收音功能 堵截一切反對我國我黨叛國聲音，能即時拘捕及監禁反對國家言論巿民，止亂

2）所有網絡及資訊科技流通全面管理，實行電話/電訊及網絡全方位管制及監聽，所有與我國我黨造成衝突一切言論一律禁止，與國內各省一樣，禁止Facebook,禁止youtube及一切外國勢力媒體荼毒香港，任何媒體均需畏經過特區政府進笉弓政治審查，只許使用官方媒體例如：大公報、文匯報、微博、抖音、優酷

3）即時終止一切反對黨及國的媒體、團體，即時拘捕及監禁反對國家言論份子，包括：香港電台、蘋果日報、所有爦炒泛民，黑暴及其同黨及家屬

4）管理及收集所有出入境及人口流動資訊，參考現有國內巿民評級機制，不論任何時間，地點，不論國外旅遊期間，如有任何被監控收錄及查辨有證據顯示，當事人有關言論及不配合我國我黨管治方針人仕一律查辦及監禁，支持我國我黨者言論一既視為鼓勵式評級並予以獎勵

鬥藍

支持國家共產黨以打壓國家分裂份子為理由 正式進行全面監控工作，現階段需要參考新疆模式管理香港 止暴制亂

因為黑衣暴徒與及埋爦炒派是在扮一般巿民匿藏在民間

所以唯有進行全民監控 *不論任何人* ：

部份內容參考國內反恐工作

1）全民使用內置智能晶片身份證及護照， 全方位加裝智能燈柱，功能配有面部辨識、身體行為動特質監控、收音功能 堵截一切反對我國我黨叛國聲音，能即時拘捕及監禁反對國家言論黑暴，止亂

2）所有網絡及資訊科技流通全面管理，實行電話/電訊及網絡全方位管制及監聽，所有與我國我黨造成衝突一切言論一律禁止，與國內各省一樣，禁止Facebook、禁止youtube及一切外國勢力媒體荼毒香港，任何媒體均需要經過特區政府進行政治審查，只許使用官方媒體例如：大公報、文匯報、微博、抖音、優酷

3）即時終止一切反對黨及國的媒體、團體，即時拘捕及監禁反對國家言論份子，包括：香港電台、蘋果日報、所有爦炒泛民，黑暴及其同黨及家屬

4）管理及收集所有出入境及人口流動資訊，參考現有國內巿民評級機制，不論任何時間，地點，不論國外旅遊期間，如有任何被監控收錄及查辨有證據顯示，當事人有關言論及不配合我國我黨管治方針人仕一律查辦及監禁，支持我國我黨者言論一既視為鼓勵式評級並予以獎勵

接龍啦